唔訓既你 依家做緊咩野?

1

7頭

bb

召喚未訓既人

仲係街

仲係街 聽日一定早過你

知你有女

知你多仔溝

連48都有人約

hi樓主

hihi

飲緊酒，準備練結他

彈左幾耐

三年前開始，但斷斷續續，而家只係去到基本轉chord冇問題，差唔多克服到幾個常見嘅bar chord咁

好勁

唉其實我本身係彈鋼琴嘅，都有六七八年，但呢兩年練情緒唔好，少媡咗好多，只可以飲酒嗰陣順手拎結他彈下

轉chord冇點算，死練就得

#48

我係

Hello

同性朋友嚟

無

咪屈
同性朋友嚟 佢收9:30 然後食嘢食耐咗

非
聽日會1

返到屋企仲要沖涼洗頭
無2點都唔洗訓
聽日仲要七點起身

48巴你好，今日過得好嗎

真絲

Hey I just met you
And this is crazy
But here’s my number
So call me maybe

好啦當住你絲先啦

如果你冇諗住hurt返人，就依賴住自己先啦，佢哋唔愛你，你要自愛呀

都話真絲

記得第一次聽呢首歌係小學嗰陣喺港台嘅Gimme 5聽到嘅

首歌好巷但好似仲記得嗰陣聽電台嘅感覺

呢啲情況都係提醒返你，得你自己先會對自己好

你都對我好好啊
想cow你了

去啦

當你知道我對好多人都咁好，你就唔會咁稀罕我

唔會
你對其他人好唔關我事
你對我好我就想cow 你㗎啦

我未必受cow嘅

好多野做

加油

唉 每日交一份asm

咁癲
我1個禮拜2份
但1份做半個禮拜

晚晚通頂都唔掂 今晚做聽日交嗰份
聽日又要拍片 後日交

hea

大家都加油

一邊唸心事一邊smoking

辛苦你啦，好好休息下啦

晚晚捱夜來了

食咩

過成點啊呢排

唉

今日發現有好感嘅男同事連我電話都冇save低，好灰

開始忙
很累

咩事

因為同事only...

溫書
呢個sem成個人懶散哂
想趁深夜仲有心情就睇吓啲notes

睇連登

加油絲打
溫一陣好抖下

你好

天光前應該會瞓

紮醒左瞓唔返

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

借個位黎嗌下

煮嘢食囉

守雨

唔啦 而家做緊斷食
今晚六點先食得

轉頭去做gym

孤城
你琴日個宵夜好邪惡

我都想做尖
好大個腩 對腳又粗

喊緊

眼光光等緊返工

唔知點解明明想買少少
跟住就買左勁多

聽日起身冇野做就去做啦
一星期唔洗多 先做兩三日
個人出完汗都開心d

俾張紙巾你
加個hug

多謝你啊

lm

我都想食炸嘢
但生緊痱滋

我冇做過gym

轉個頭就可以食啦

等收工

收幾點？返咩工要通宵

大大粒痱滋

睇人整outback個黑糖包
睇到好肚餓

我好懶的

訓唔到
仆街聽日要考試

岩岩返到屋企
車完個飲完酒既女仔
佢上車喊到落車
我仲要做埋社工咁去同佢傾

咁溫下書囉

Ching渣的士？

早抖啦

Warehouse

[member]會呀
差唔多日日都煮/member]

好返d未

咁咪好辛苦

Hi

頂住

咁開夜車啦

台巴
做返老本行

牙沙

啱啱放工返到屋企

辛苦了
好好休息

考4 個鐘
佢老味

有冇得早走呀
有就拿拿聲做完返歸訓覺吧

到我起身開夜車

係呢個post到留言

去到宜家都訓唔著
係咪起身好過

要返工?
放假咪keep住睇下訓唔訓到

番晏
香港人失眠係咪當食生菜
我21歲仔呢排先出現

咩事失眠先
正常唔夠訓就多

呢排比自己太大壓力
要趕asm又要不停搵grad job
完全唔撚識放鬆

咁快搵grad job
巴打final year鳥?

對呀
咁失眠係咪好正常
好驚會一路keep落去...
因為已經係今個禮拜第二次失眠

失眠唔會係正常
不過咁又係既
依個時勢真心難搵工
巴打加油
仲有時間唔好俾咁大壓力自己
好多final year都係畢左業先搵工
姐係下年先搵
你預多時間搵已經好好架啦

多謝樓豬點解你咁好心個個comment都覆
老實講 我覺得如果因為asm未做晒所以有壓力
咁我不如一早做晒佢然後唔洗日日驚

我已經開左電腦做緊

我岩岩訓醒做野
咁咪覆下post
其實係
與其拖住心掛掛不如一野搞掂佢
加油

有既，唯有係咁
可能壓力大訓唔到吧